一人一套用一集就由神作變糞作的動畫

Pokemon XYZ

鐵血孤兒

sd三國

數碼暴龍

A/Z, 甲鐵城呢d就梗
講套舊d,當年舞姬原先頭果二十五隻d劇情都仲幾扣人,但一到大結局呢......至始之後我一見到吉野呢個名都避之則吉
近期就到llss (又係日昇八組) 頭果十二隻講友情講aqours怎樣擺脫µˊs影子d劇情都好成功,.....又係到大結局,套舞台劇做乜鳩!?
(不過都唔緊要,去到第二季真係完全延續第一季第十三隻果種鳩法)

罪惡王冠算唔算
定係由頭糞到尾

鐵血孤兒
G復國
悶到爆

鐵甲城

正確的卡多

夏洛特囉 有冇爭議？

魯魯修r2囉

臨尾先話用能力控制成國人

覺得做到涯死個到就岩岩好
之後個D簡直就多餘

只有我不存在的城市
頭十集都做得好好 氣氛好正
最尾兩集 講個老師走去搞男主角
乜撚野濕鳩劇情

罪惡王冠第一集神作
之後就開始糞
都算嘅

Darling
一集口述歷史

迷家
睇pv同頭幾集果陣好高期望
之後

Boruto,將火影建立既劇情同邏輯完全破壞曬,

疾風傳,將疾風傳前寫實既打鬥,熱血,變曬做離譜既血統戰.

Charlotte,頭一兩三集都ok,之後就唔知做乜食左屎咁趕戲跳劇情.

我的妹妹是色情漫畫老師, 頭幾集幾好,之後就開後宮,個個毫無邏輯地中意男主角,屌你老母糞作.

刀劍神域,頭幾集都好,自從主角拎雙刀之後就集集無雙,開後宮,開到用劍劈子彈,屌你老母糞撚到仆街.

進擊的巨人,第一季都幾好,第二季劇情極度驚奇同逆轉,但亦都開始從10個人類打1個巨人變成1個人類可以殺10個巨人,邏輯越來越離譜,而且後面將血統論建立起,相信下一季會變糞作.

蠟筆小新,臼井儀人畫既全部都神作,如今徒弟仔畫果d其實真係...

柯南,一開始我都會陪你慢慢日常解謎題幾有趣幾神...但從唔知幾多百集開始發現佢其實一直停留喺5年級,唔會長大..而主線又差唔多成百集先會郁少少...不了

高達seed destiny,回憶佔40%,重複用大部分動作圖,冇乜誠意既作品..seed既話最尾果幾集開創世紀真心好睇,又血腥又壓迫感,但destiny.....

clannad, 最尾全部復活,屌你老母即刻糞作.(可能你地中意大團圓結局,但我覺得隔硬將佢變成喜劇真係好浪費個鋪排.)

龍珠超, 扼殺曬龍珠多年建立既口碑.

最後就,所有後宮番都 ...

呢套漫畫好睇喎，一路都有線索講個犯人

正確的卡多算唔算

創聖evol
汪汪

上面幾乎套套都唔係一集咁簡單

Charlotte

G伏國應該係由頭糞到尾吧？
（當然若多年後可能變神作既，看turn-a)

其實老師想殺男主角有咩出奇
佢本身就想殺嗰三個細路
既然男主角咁聰明成日阻住曬咪殺左佢先

動畫聽講係差d,少左d細仔位

呢套野好撚神奇

未見過一套作品會將個兇手咁快就畫到勁撚可疑勁撚似兇手既feel

想講果陣追連載 全世界都覺得老師一定唔係兇手(因為太似兇手)

結果老師真係兇手 我屌你老母

監獄學院

卡多頭幾集真係幾正
係去到後面on99

魔法戰爭

動畫唔少啲細節，係鳩改漫畫嗰結局

大叔的愛，雖然唔係動畫

仲覺得好撚有深度 作畫又唔錯咁
然而結局我冇睇哂

因為爛係後半囉
成個前半開得好好
完整咁寫埋落去無神作都佳作喇
爛尾真係屌佢老母
哂左個主題

熊巫女
雖然本來唔係咩神作 良作
但係最後一集

你係咪唔識寫 集 字?

又一個睇唔明clannad

成日都最後幾集唔知發生咩事 突然自爆

DARLING

Hunter x Hunter
第一次休刊嗰集

極黑的布倫希爾特

darling係用一集由糞作變神作喎
無13集成套都係屎黎

就係睇到13集之後停左,feel到好伏

最後果集真係好on9，編劇個腦裝屎

迷家

屌頭半段咸得黎又鬥智鬥力，後半段真係弱撚智

11eyes

未入黎已經估到
之後一集pokemon都冇睇過

無睇開,但巴打可唔可以講下咩事

死神
為完而完 雨一箭一護一刀秒boss
屌你老未咁我睇700幾話做乜

變左寶可夢 x閃電十一人

加旋
龍珠改

個轉折真係睇到我呆撚咗

日式麵包王

佢開頭d橋段笑到我碌地
後尾d位太夾硬加笑料好無癮
倒不如睇漫畫家日記，

依個真係經典 日常番都可以比人屌

家庭教師Reborn
原本個頭開得幾好，不過腰斬爛尾

還我忍者蛙
有感情線，主線又吸引，唔洗石就爆到mega
仲要難得個陣幾靚
臨尾明明屬性勊制，點知變咗回血手裡劍
真係四強輸俾蜥蜴王都無咁嬲

惡之華

死亡筆記 L死就應該完
硬係出埋N個集變垃圾

海賊王
而家根本就為左拖長黎做

acma game都算係on9

個final boss比老豆用幾頁秒撚左

岩岩醒起 acma game比人秒果個都唔算係本身既final boss

不過特極囚犯真係垃圾到仆街

鋪排左2百幾集 最後一話收撚左final boss皮 我屌你老母咩

正想講

一開始唔係話能力只可以270米咩 最後又變左

GUNDAM獨角獸,最後不知所謂到爆,一塊石板根本乜都改變唔到,都唔知爭黎做乜鳩.

感動的係無人講EVA

驚爆
新一季已經唔想睇

極黑的唔知乜春

電影個結局最好

eva舊版神作

新劇場版未出完
仲有「希望」神展開扭橋

睇返又好想寄刀片

clannad唔認同

加旋有咩問題？

LL系列本身垃圾本身就係糞作

ss先係

上面講果d多數係虎頭蛇尾
唔係果種用一集就將成套由天堂打落地獄

我以為有人屌TV最後兩集嘛
我自己覺得舊版正過新版

個希望算啦
兩個幾鐘內佢可以自圓其說己經好好

動畫個尾太爛
貝多芬同觸鬆佬嗰幕同漫畫差天共地

原創都冇理由咁差

龍珠

通靈王
佢老闆改到鬼五馬六

A/Z呢套神作都冇人講

鐵血係糞作變神作

全靠團長

死神， 去到藍染果時唔結局， 後面on99係到玩放大招就完

佢本來不想用這招的

神知....我屌你老母從未見過咁冇天理ge作品

創聖evol,阿波羅變狗

seed destiny 基拉翻生嗰集

進擊的巨人都算？你冇野呀，定小學生睇王政篇見成堆字就當垃圾

甲鐵城的卡巴內里

clannad印象中應該第一季已經暗示咗會大團圓
如果你get到嘅話

青春紀行
最尾一集真係

銀魂 (就快)

如果要用一集黎計都真係xyz排第一
鐵血都話係第二季愈黎愈糞
xyz就係x噴跌下又唔跌個10秒搞到成套佳作變地底泥

漫畫得唔得

Gantz最後末日篇究竟發生乜撚野事
之前真係好撚好睇⋯

呢個真係亂咁黎
個end重要9唔搭8

呢套睇漫畫算啦...
正好多

但係魯魯修死個時太經典 救番個BUG

噴火龍果朵從此臭哂

Darling in the franxx

留定名先

嗰時睇漫畫個結局真係屌咗聲

咁都叫ntr 男主本身都成隊後宮啦

迷家呢啲根本唔係一集變糞作
係每集漏啲屎出嚟 每集漏啲
睇到半路成發覺係pat屎 呢啲糞作就最陰濕

一定係死亡筆記
L死就應該要完

樓上班人知唔知咩叫一集？

Gundam UC
講到個盒子

呢套野本身真係幾好睇
但就冇啦啦外星人變gay,以為係地球人既女主角都係外星人
去到最後放棄成日講既談判變成打架，再生個地球人同外星人混血兒出黎屈機

動畫成套都

花田十輝

龍珠得最後菲利同悟空合作果度好睇

係個隻神獸x噴個朵臭咋

冇咁多
我覺得去到拎新藥果到先開始爛
太急

咪就係
套漫畫到今時今日每月一集都俾到人驚喜
解以前鋪落啲伏線同重新認識個世界觀不知幾正
第二季都叫極度驚奇同逆轉咁之後嗰啲算係咩？

自己睇得一半都冇唔明就話冇邏輯
你以為人地係tvb嗰種得二、三十集就完嘅故事？

仲有有人1個菁英殺10隻無腦巨人有幾出奇？ 以前啲砲灰死晒/冇出場姐

日式麵包王最尾果度

奧先生D野不嬲都係咁

題目叫動畫，你要拎漫畫黎討論我都冇野好講，可能你睇曬漫畫覺得自己明曬好叻啦 ，但我睇動畫見到佢咩巨人王之力就覺得on9

純粹想帶出目前動畫只係已知故事嘅一少部份
覺得你未睇完就估之後係糞作太過武斷
你覺得出事嗰集係第二季end? 應該俾人下季有空間解釋下發生咩事先評為糞作啦

xy/xy&z 本身係超水準pkm動畫 本身 打鬥同劇情都落足料 好多地方都脫離左以往嘅公式 完全唔似子供向動畫 特別係打鬥 大部份戰鬥都高汁到爆 當初如無意外就神作預定

點知季尾打聯盟(比賽)就一集將成套野變垃圾 本身成套都暗示緊小智點樣登上頂峰 小智隻小精靈仲要有自己嘅專屬進化 仲要用廿幾集去完成個進化 到決賽之前仲要集集都超好睇 心諗實無死啦

點知決賽對手係個外掛鎖血垃圾狗 隻噴火龍接左勁多招都唔死 都算 輸唔緊要 大佬你輸都輸得好睇啲呀 最後好似㩒錯掣咁兩邊打打下無啦啦放大技招對招 之後小智就咁就輸撚左 輸到好明顯係劇本要佢輸咁 登上亞軍頂峰 跟住全球fans大暴走 動畫組唔再做下一季 好多人包括我亦因為PTSD再無睇過pkm

每次講起xyz個心就會酸起嚟 我諗呢套野係我睇過最令人悔恨嘅一套動畫

上面咁多套, 講下係邊一集令你突然咁諗